今日搭lift見到個口罩靚女，應該點做？

有冇可能認識到佢

收下皮先啦你

除佢口罩

彈佢條帶

行埋去講我好鐘意你啊，受唔受溝啊?

直接啲，我今晚想屌你

我今晚想屌你

咁無禮貌架，又犯口罩令。
除佢胸罩先啱。

含啦 八婆

夠鐘食藥就真

通街都口罩靚女
除罩就不了

都無人認真答

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

100萬題目
點樣係lift可以輕鬆除bra而唔會俾人告

記住佢邊層落呀

除自己嗰個

咪就一野頂落去囉，仲想點

不要暗戀，